根本中大手足 做咩決定, 都應該支持佢地

根本中大手足 做咩決定, 都應該支持佢地
做得好就讚 做得無咁好就改善囉 有乜所謂 ?
大家經歷左 5 個月既辛苦時間 , 明架啦, 要解釋 ? 要道歉 ?

因為 「兄弟爬山 各自努力」 係運動行到今日既其中一個核心思想

唔係 連登班分化狗 mon post 狗 一毛狗 藍屍狗
以為自己好撚醒目咁 分化兩三句就可以輕易帶到風向

btw 搵人check 中大空氣中既二噁英超標左幾多倍

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

岩

推

Push